Hongkongers4US 隆重呈獻： 反送中示威一周年示威海外港人齊唱「願榮光歸香港」

適逢反送中示威一周年，就算係武漢肺炎同全球封鎖的情況下，又點少得海外香港人團結係埋一齊繼續撐住香港呀？

YouTube:
Facebook:
Twitter:
————————————————————————————————

一年前，一百萬港人擁擠著街頭抗議由政府提出的所謂「逃犯修訂條例」。在這全球反送中的浪潮下，海外香港人一直心繁香港，以行動連結著港人對正義和民主的盼望。並在各自的城市以不同的方式支持「五大訴求」。

一年後，香港的「反送中」示威已發展成影響著美中關係甚至國際政治的重要關口，而我們的城市亦變成守護著世界自由及民主等普世價值的橋頭堡。

中國共產黨和其傀儡香港特區政府以警暴和白色恐怖所顯現的怯懦與惡行，與香港人的勇氣和堅定決心形成鮮明對比。在混沌的黑暗中，我們將繼續以內心的純潔及智慧之光照亮著通往自由的真正道路。

在與黑暗抗衡同時，海外香港人於武漢肺炎所引致的全球封鎖期間依然無所畏懼。我們通過行動與歌詞為香港和世界的正義，以及我們的同行兒女，繼續時代革命。

願榮光歸香港。

One year ago, one million of #Hongkongers marched on the street protesting over the Fugitive Offenders Ordinance, or the hideous “China Extradition Bill”. Since then, the protests have resonated with tens of thousands of Hongkongers across the globe to support the #FiveDemands with the unprecedented solidarity to stand with justice and democracy of our homeland.

One year later, the Anti-Extradition Protests in Hong Kong have transformed into a critical juncture of the US-China relations and global politics, whereas the city-state has become the bastion of the free world defending democracy and liberty from the Communist behemoth.

The cowardice and infamy of the Chinese Communist Party and its puppet Hong Kong SAR Government in silencing the protests with #policeviolence starkly contrasted with the courage and unwavering determination of Hongkongers. Amidst the time of darkness, we ignite the light within us with the purity of heart and wisdom in our mind to illuminate the true path towards freedom.

Darkness will do what it must, but so shall we.

Leading in this way, overseas Hongkongers came out during the global lockdown in the COVID-19 pandemic and allow for the echoes through the lyrics and actions, to gather momentum and to inspire generations – for the Revolution of Our Times in the name of righteousness for our homeland and the world.

May Glory Be to Hong Kong.

———————————————————————————————

Credits and special thanks to the following overseas Hongkongers organizations in filming the video (in alphabetical order):
特別鳴謝以下海外港人團體參與拍攝：

Action Free Hong Kong Montreal

Conversatoin with the Courageous at San Francisco-Hong Kong

DC4HK - Washingtonians Supporting Hong Kong

Frankfurt stands with Hong Kong

Friends of Hong Kong - Edmonton

Global Solidarity with Hong Kong - Chicago
芝援香港

Hong Kong Committee in Norway

Hong Kong Forum, Los Angeles
洛杉磯香港論壇

Hong Kong Human Rights Concern Group at the University of Michigan

Hong Kongers in San Diego
聖地牙哥 香港之友

Hong Kong Social Action Movements in Boston
波士頓香港人權組織

Lion Rock Café

Newcastle Stands With Hong Kong

Northern California Hong Kong Club

NSW HongKongers

NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong

Project R

San Francisco Hong Kongers bot -
三藩市香港人公海 bot

SEArious For HKG
西雅圖香港民主監察小組

Stand With HONG KONG - Bergen, Norway

Switzerland Stands with Hong Kong

The Umbrella Union

TX4HK - Texans Supporting Hong Kong

University of California, Berkeley: Hong Kong Affairs Association of Berkeley

Vancouver Society in Support of Democratic Movement VSSDM
温支聯

Israel by anonymous supporter

Naomi, a Hongkonger in Norway

Turin, Italy by an anonymous supporter

特別感謝一名自稱「傑出廢中在英國」的巴打剪輯整段影片
Special thanks to our video editor who humbly claim himself to be named as an "eminent middle-aged neet in the UK"

push

12分鐘冇人回冇人retweet?

推啦屌

Push

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

多謝
多謝
多謝

Pish

出現了

唔該哂，請幫推

推

我兩間dream schools都榜上有名

好正